<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="css/informacion.css"?>

<informacion>
  <tema id="tem1">
    <titulo>Turismo</titulo>
    <descripcion>Es un recurso muy importante con el que cuenta El Salvador, para el desarrollo económico;
    posee excelentes atractivos naturales, que puedes visitar y vivir experiencias increíbles.
    entre los cuales se encuentran playas paradisiacas, un clima tropical y paisajes maravillosos; además de 
    contar con un patrimonio arqueológico y ecológico, con vestigios coloniales y precolombinos. Sin olvidar 
    por supuesto las increíbles reservas nacionales. 
     </descripcion>
    <image></image>
  </tema>
  <tema id="tem2">
    <titulo>Gastronomía</titulo>
    <descripcion>Los principales ingredientes con que se elaboran los principales platillos gastronómicos en El 
    Salvador son: maíz, frijol, arroz, pollo, res, mariscos, animales silvestres, lácteos y muchas frutas y verduras.
    Entre la comida típica se destacan las pupusas, el platillo más degustado de los salvadoreños, además de tamales, 
    atol shuco, pasteles, riguas, etc. No debemos olvidar la diversidad de cafés y restaurantes nacionales y 
    extranjeros, que ofrecen una variedad de platillos. 
    </descripcion>
    <image></image>
  </tema>
  <tema id="tem3">
    <titulo>Tradiciones</titulo>
    <descripcion>Sus principales tradiciones son las fiestas patronales en los diferentes pueblos, además de grupos de 
    música regional, alfarería, artesanías. Visita los diferentes pueblos vivos, en donde encontraras, artesanías, 
    alfarería, gastronomía, etc. Además se cuentan con juegos tradicionales como el capirucho, el trompo, las chibolas, etc.
 </descripcion>
    <image></image>
  </tema>
  <tema id="tem4">
    <titulo>Flora y Fauna</titulo>
    <descripcion>El Salvador posee una diversidad de especies de árboles, variedad de orquídeas y animales, su clima y la 
    variedad altitudinal, ayudan al crecimiento de manglares, lagunas de agua dulce, bosques pantanosos, bosques tropicales,
    bosques alpinos y bosques de neblina. En las reservas nacionales podrás encontrar una diversidad de fauna como. Atrévete 
    a visitar el Parque el Imposible, El Trifinio, entre otros; vivirás una experiencia inolvidable. 
    </descripcion>
    <image></image>
  </tema>
</informacion>